這是我們的共孽

我沒有很物慾，
但我惰於勸阻他/她不要貪婪，
而我也有饞嘴的時候。

落到這樣的下場，
是我們的共孽，
我們一起承受。

我們是可憐的人類，
同樣是可恨的人類。